78歲阿嬤被劫色 吃了老衲的降魔杵還被說「謝謝」

泰國一名40多歲的和尚持刀劫色，跟78歲阿嬤啪啪啪後還跟她說了聲「謝謝」才逃跑。

據泰國《Thairath》報導，甲米府空統縣一名78歲阿嬤13日報案，稱她被當地寺廟的40多歲和尚性侵，結束後該名和尚還厚臉皮跟她道謝後才逃跑。事發後，阿嬤也立即去醫院驗傷，警方接獲通報後也趕到阿嬤說的寺廟調查，不過進去後只看到地板上掉了個枕頭，並未發現該名和尚。

這名阿嬤說，她跟丈夫住在一起，事發當天她去寺廟旁採腰果，結果和尚就持刀朝她走來，挾持後在禪房隔間性侵，和尚噴發後還跟她說「謝謝」才逃跑。警方調查，該和尚才搬來10天左右，不知道他的名字，之後會詢問相關人員來調查。

無圖

召喚老衲

棋靈王出家？